[科技台]Google map有個功能係記錄你去過邊度

"你的時間軸"會show晒你去過邊度
可以禁入去delete某d日子既紀錄

iphone 都有

push